新手買相機，求推介, budget 15k

主用途：
影product ( accessories )
街拍
拍少少片

外觀 （ 偏好Sony ，Fujiflim)

我偏向無反，之前用開GR 傻瓜機。

A7r3

我睇左 a73 and a7r3

我見a7r3 像數高勁多 但去到a9 又同a73一樣

A9做嘢機嚟 影到>影靚

Btw影product要買枝微距

基本上都冇乜討論空間
影product 一定 Sony > Fuji
然後要高像素所以R3

有冇話邊支 大路

最最大路就係canon枝100 2.8L無論咩system都有好多人用 sony唔知有冇

人稱百微

product photo for 網頁用 ，唔洗printout 係咪a73 已經夠用，定因為新手方便crop 因為都差成3k

Thank you very much

夠用，投資喺鏡頭會保值少少

條友伏黎架

btw

a7r3 剩機都爆budget更加唔駛講鏡
唔好話R, A7Iii 你都唔夠錢買埋鏡
另一問題係Sony鏡出名貴，要考慮負擔問題

但如果你啲product好細粒R3係梗局
否則A7III應該係最好選擇

成皮budget的話，富士請敬而遠之

介指算唔算細粒

名貴嘢，預多幾千出A7R3加靚微距鏡

我就係怕越買越貴，同埋岩岩見出左a7r4 , 其實係偏向買便d 既 a73 唔知會唔會好快出a74 , 之後跌價，依刻入手會唔會笨實

A73 喺74 出咗後唔會跌太多

你影呢啲嘢鏡頭重要啲，4000 左右就50 2.8，一係龍仔90 2.8

Oic 我爬下你d 推介先，多謝您地介紹，開始有方向了

想問吓Sony RX100 VII點睇？
利申：新手

2 手a73 + 2 手24105.
有淨買支macro

加多少少 1dx mark3

爸爸機囉
拍vlog都好好